splg盤後玩乜鳩

無啦啦-12%，但voo同spy都冇嘢

係呀係呀盤後4170usd成交額決定隻etf跌左13%市值 樓主快走

問下啫 我啱啱去check咗個成交，條友係打錯價定有咩其他原因